恒河水vs元素週期表，邊個身體質素高d?

邊個會打贏？
恒河啦緊係，沖涼，送葬咩都係果度，百毒不侵
元素表啦，咁食咁多年都無事，咩化學野都頂到

恆河水有噬菌體的